梁天琦囚6年，盧建民囚7年

唔知有乜好講，
我屌你老母。

Ho ball

唉

屌你老母，係仲咪痴撚線

我屌佢老母呀

屌

六年
誤殺都冇判咁耐😨😨😨

判咁少? 個法官收左錢?

今晚要慶祝！

屌佢老母痴撚線判咁撚重

6年咁多？
cls

五毛全家生癌死

痴撚線

6年

游小姐得4星期

算唔算一個天一個地

另一名被告、開審前認暴動罪的黃家駒囚3年半

香港已死

即係強姦非禮仲少過佢地
唔知咩logic

屌你老母

我屌你老母

天琦

嚴重過殺人, 屌佢老母

6年再扣假
5年唔洗就出返黎
天冇眼

殺人放火咩,真係完全唔理人地為左咩野要咁做。

幾時捉埋黃台仰又去

出番黎34了

6年係咪黐線

好撚多五毛

我屌你老母呀 黑警打人都係2年
柒警又唔見你講因果報應

玩撚完

左好耐啦香港
屌你老母睇撚班5毛親中幾撚時死
死港豬港狗
2014龍和打交叉，我記一世

光復香港，時代革命

又阻嚇性刑罰？

無啦，香港已死

仲讚好果班弱智真係屌你祖宗十八代

做過乜要判七年

佢只係為香港好，想改變呢個地方。

暴動罪？佢做過乜，殺人放火乜都冇，揸車撞死人重大鑊，都冇坐咁多年

哇屌 重判

痴撚線，晨早比黑警拉左上警車都告得入暴動，仲要判六年

Block到手軟

都黐撚線殺人放火姦淫擄掠咩屌佢老母

點解要係德國返黎丫, 唉

屌你老母！！！
打倒中国共產黨!!!!!!!!!!!

好撚多五毛
一次過block 曬

天琦

掉返轉諗，就係知佢為咩而咁做先判六年咁重

根本搵天琦黎殺雞儆猴

冇野好講啦
安分返工算
唔好生仔呀

唐琳鈴功成身退

屌你老母政府

香港二二八

有無得上訴
屌佢老母

死左好撚耐 啱啱放監？

政治檢控可恥

六年唔輕但港豬醒唔到
個官啲心計好勁

屌你馬道立仲話法庭絕無政治考慮

飯民:無論如何,話之佢坐6祿定60祿,總之佢就係鬼

咁少？ 起碼坐八年啊

On撚9 6年

重判，仲以為頂多踎年零

去食屎啦你條撚樣

屌香港真係癡左線
點解要翻黎受審

成撚班果撚係到撐政府 你班仆街死全家

痴孖筋
殺人都唔駛坐咁耐

屌你老母閪

點解你認為判刑嘅年期會影響到公民覺醒

黃台仰真係醒, 知道無公平審判

on9屌你老母

咁撚重要 似係想比個警告港奴唔好再搞事

天琦同各位義士
係我地香港人辜負左你

CLS 6年 殺人放火咩

五毛多到

扣假 行為良好 大概可以早幾多？

其實唔止香港淪陷，連登都淪陷了，五毛多過蟻

只能夠講暴動罪本身就係打壓異己既法例
法官幾公正都好，跟足條例就一定重罰

痴撚線屌個官老母

真心問，而家我地有無咩可以做

直接完全封鎖哂班假膠傻西，唔好引用plz

買支ky比佢 阿爺實招呼

以法國標準旺角咁都叫暴動， 我屌你老母

痴撚線架？囚6年？
屌你老母高官犯法連file都唔開，
政治犯就針到人死為止，香港法治已經變左人治

仲多過誤殺

應該學黃台仰

可唔可以囚盧建民13年換返天琦自由

我老母睇到新聞話要快啲移民

挑戰政權大罪過殺人強姦

有心玩佢就唔會比佢行為良好，最多扣假，但唔會早好多

正呀

香港還有法律

當年六七班死共狗都冇判咁多

六七班左仔最好坐三兩年，梁天琦竟然六年

唔知佢今晚有冇雞翼食呢

屌無撚野呀，車死人都無判咁多

游小姐喺外國根本唔駛坐

光明磚都無掂過，影相屌黑警都係暴動，玩曬啦？

係, 不過真係要安全封鎖

去外國尋求政治庇護啦

正 殺人都唔駛坐咁耐

唔怪得咁多人為上位埋沒良心
幫手dq就升職加人工
反你既就告到你破產
睇下幾時貪污又出返黎啦

上訴啦...
DLLM

減一半就差唔多

咁樣清算法
我諗未來香港都唔會出到梁天琦 gphone呢d勇士

屌你老母香港政府

一入黎 頭果頁已經block人block到手軟

好撚心up

根本告得入就已經幾年走唔甩

咁犯既嘢又完全唔同嘅

多數d 五毛都一定第一頁就衝哂出黎
正常既 收錢緊係快手d

坐少3分1
應該48個月出得返黎

誤殺都唔會判咁重wo

擺明煮死你，港府

屌你老母呀判6年
垃圾官

仲有無得上訴刑期

係咪仲有得上訴

咁呢度係香港定係法國呀
on9仔

屌你老母冇天理
上堂睇到差啲忍唔到眼淚
真係傻仔黎 呢啲唔係叫正直呀 呢啲叫on9呀坐呢啲冤枉監

笑左

香港咩都差過美帝國架啦
你而家先知呀?

捐錢唔知幫得幾多 俾左星火同盟先

屌你老母6年

有得就刑期上訴
不過已經唔係幾信香港既法律係公平

on9香港

認罪6年 唔認冇扣3份1咪判9年？

香港人咁善忘
三四年後都唔記得佢邊個

屌你老母 判咁重驚唔驚報應 睇到想喊

物極必反

六七暴動最重都係判兩年

嘩屌 有冇咁多五毛

我寧願佢好似黃台仰咁唔好返黎 到6年後佢出返黎 香港只會愈黎愈垃圾冇野改變到

好灰

molamola

我覺得應該要終身監禁 咁先可以激發香港人

好慘 痴線 六年真係好誇張 殺左人咩而家

心都酸撚埋

除左天琦 唔好遺忘盧建民
佢都要為香港犧牲7年

牙琦😭😭😭

好多五毛

你去坐囉仆街 屌你有冇人性

冇架屌 依家變左人治可以有咩公平 得罪個政權可以嚴重過殺人放火
自97起 香港既自由、法治究竟可以倒退到幾差

其實煽動係輕過暴動

移民吧

掟炸彈都係判四年

唉…今日完全冇mood做嘢啦 天琦

香港果然喺一個充滿希望嘅地方

樓價高，物價責，蝗又多。I love Hong Kong

屌你老母咩 判咁撚重 又唔見你理下班狗官

係, 真係好心up

律政司已就一項針對梁天琦、李諾文及林傲軒未達成大比數裁決的暴動罪申請重審，並排期於7月18日進行預審。

港共一定煮死佢地 政治檢控可恥

有人做埋局長

任何地方要革命都要有人犠牲做政治犯
不過為左香港唔值囉

死共狗屌佢老母

趁妻產後抑鬱入青山治療時犯案
留血紙巾 警奪女童貞操 囚3年8月

屌依啲post頭一板一定係全部5毛

到底佢地係咪日日捕住

痴線

戇撚鳩 仲要往死裡打
六年啦港共政府 仲想點呀

Cls 6年

幾好 起碼有啲成就

叫唔叫為香港民主犧牲左自己？

佢應該冇得坐d 富豪監 陰公

兩睇，六七重有黑獄同政治部白屋兩年幾，重恐怖

判得重過67暴動...

香討班會員仲開心過中六合彩

飲醉車死人都無判咁重

你真係狗黎，仲番工？

恐懼

殺人判終身喎？

話冇政治考慮做乜搵咁多五毛黎開工

記者朋友

香港警察同個仔嘅13歲女同學性交就3年零8個月

好撚sad

仆街港共

入到去隨時比七警招呼☹️☹️☹️

五毛死全家

佢乜撚都無做過 又無成就 為咩民主 ？

之前有人講過個官個老公當過差
我有無記錯？

what the FUCK

炸9暴徒楊光墓

老老實實，批官擺明係度維穩，撐政府果班弱智打人搶野，有沒邊個真係判得重 總之你反抗親就煮死你，叫有d 市民出黎撐，好似黃之鋒果班，都叫唔敢太過份，其他果d

點都唔好放過梁振英, 一定要告到佢坐監為止, 收UGL 5000萬收得咁撚爽

有冇得上訴

香港人繼續日日賭波賭馬炒股炒牛熊
香港變成點wfc啦

大是大非啲人仲話開香檳，我唔信係玩緊膠，明顯係真5毛

走 要背棄曬自己咁多年黎建立既價值觀 自己一直相信爭取既野

留低 面對政治檢控 國家機械既迫害

佢只係一個廿零歲既細路 唔應該要面對呢d....

屌你
強姦殺人都唔駛坐咁耐
仲要想重審
仆街死喇香港政府

佔領高院啦

上訴失敗隨時坐夠10 碌
牙琦不要做傻事...

終審法院首席法官馬道立今日（6月9日）在資深大律師委任典禮上致辭時強調，法庭只處理法律問題，不考慮政治因素。

近日數宗有關旺角騷亂暴動罪的審訊，主審法官在裁決時都提及不會考慮事件的政治背景和主張。

大家係到圍爐屌完好繼續返工啦

支狗是罪人
港共是罪人
法官是罪人
義士是罪人
我地都是罪人

好嬲呀你地

捐比侵仔或者Marco Rubio 好過啦
個班人有卵用咩

啱呀齊齊炒樓炒股炒牛熊賭波賭馬就啱架啦
搵錢至上吖嘛

屌你老母 香港已死

有, 不過就算你成功減刑律政司一定再上訴, 而且一定安排到去釘官審嘅庭都係死路一條!

強姦殺人點會6年咁少呀

打完字嬲完，貼上Facebook IG 呃下like
再繼續番工

咁就仲陰公 乜成果都冇就冇左六年 明明hku 畢業生

廿幾條五毛衝撚曬出黎

槍打出頭鳥
港共知你班友驚死
而家玩殺一儆百

香港正式收皮

祝你全家生cancer

坐6年咁少?
益左佢啦

祝你全家cancer死

有無本上訴先，上終審同燒錢無分別

block 五毛block 得好爽

請大家要"完全封鎖"任何讚好嘅戶口!

哩個係咪捉五毛post？
block撚到手軟都未block完

呢個一定有人pro bono唔駛擔心

六年，最年青力壯嘅時間坐六年
香港人幾時生性？

block撚哂d 5毛 屌你老母

祝你全家生cancer痛苦一生

[

67班共狗就年年銷遙法外，清明拉大隊警犬仲幫手開路！！

做咩要返香港？

貪污一向都有
你望下紅磡站單嘢就知
仲未計港珠澳橋、689 D&G

留言同負評真係呃唔到人，我屌你班五毛全屋陷家剷

5毛見一個block1個

判得重先上到位

祝你全家生cancer痛苦死去

係都你生先

屌你老母個官正仆街

慢慢屌
地球一樣轉
唔會停
唔會有任何變化

港共仆街死

唔熟法律，暴動罪刑期係由幾多年至幾多年？
法官咁判，係唔係跟條例？

響外面偷偷摸摸都未必好過架

痴L線。
仲重過無牌醉駕楂撞死人不故而去。強姦。
連登真係超多5毛

到底有幾多五毛仲未現身

好明顯判6年係奶共啦
維穩 >>>>>>> 社會民主進步

寧願佢係外地

典型港豬，我敢講依個post八成連登仔都仔咁，仲有兩成五毛

屌佢老母

打到上終審都講緊都燒你兩三年時間同上百萬律師費
律政司又無盡公帑時間慢慢磨冇代價咁同你玩到底

好過係香港坐, 佢講得出話應唔應該返香港, 係德國應該有得拎庇護, 唉

今晚去邊度食好

係有心煮死佢做辦
你見到律政司要再上訴就知
最後唔判佢坐翻十年八載
政府無可能肯收手

痴撚線判刑
五毛直接無視

梁天琦仲要有Lord Alton of Liverpool同 Jeoffery Nice嘅求情信
都判成咁

係咪以為可以好似恰香港人咁唔使付出代價

哇屌，明明前一條罪未成立，個判刑走去考慮埋前一條罪

屌
殺人放火都無判咁重

侵侵咁撚有錢洗鬼捐咩
美帝d左膠點仆街都唔夠港共賤

有無人父母都話抵死 嫌判得少
你地會點做

基本上對香港都唔會有咩希望

咁長

唔講以為佢地做咗咩壞事要坐六 ，七年

Liverpool......

判決無咩問題wo
事實佢係犯法

你又講到自己唔係咁
又唔見你聽到消息之後即刻辭職唔撈

佢女友等唔等到佢6年

彭寶琴法官，以後出街小心點

騷亂屈暴動仲要入埋重判 , 香港法治喎

搵錯地方求情

我老豆 真係同佢冇乜兩句 價值觀太唔同

唯有希望終院會頂得住

。。。。。

抵啦

五毛我屌哂你地老母呀

啱呀佢被判罪成嗰修暴動罪佢根本冇做過唔應該成立

無呢D人同支那國抗爭你班撚樣仲有得玩連登？
講抵死個D死返大陸做狗啦

猁狗搞開事仲搵佢地...

777就係唔想你出到

你全家一早生曬啦
五臓六腑全部生曬末期冇得救架啦
不過你全家都慘呀，依靠曬你條撚屌五毛日日$0.5 咁搵錢，又醫唔到cancer，所以老母要日日比連登仔屌賺錢囉，好心你就生性D出多幾個post啦垃圾五毛狗

香港人肯暴動未？

致各位五毛:

8964天滅中共五毛死全家祖墳全部比人掘出嚟鞭屍

又想多啲人入去陪佢坐？

今次遊行暴動你肯出黎？

個官話佢一早在現場，所以要判重啲

六七暴動放火放炸彈都冇咁重

完全封鎖左好多隻五毛狗

未必，德國條肥婆總理都奶奶地共

之後仲大把戲睇 ...

痴撚線6年

+1

每幾個reply就有一個，政府到底使左幾多錢落呢班人度

唉 屌

大家記得準時返工就得啦

香港無希望，而家應該極端愛國去番文革 紅衛兵果陣咁

6年後，到底香港會變成點

反彈冇回頭

出聲啦五毛狗
定係同領導含緊撚搵緊外快呀？

誤殺小販管理主任巴漢判監一年 更新：2016/01/29 14:12
食環署小販管理主任被無牌擺賣的巴基斯坦籍小販推跌，重傷不治案，被告辛尼承認誤殺，判監一年。

認誤殺同鄉越南漢囚5年
香港蘋果日報-2017年11月9日
認誤殺同鄉越南漢囚5年 ... 但誤殺罪成。辯方昨求情指被告雖然案底纍纍，但「聖人都有過去，罪人都有將來」，望給他機會改過，被告終被判監5年。

九巴車禍司機無受傷拒交代案發經過 判監6年
香港經濟日報-2018年2月11日
... 及5名紮鐵工人慘死，41歲貨車司機羅少權事後被驗出其血液酒精含量超標逾2倍，涉酒後駕駛被捕，其後被控以6項誤殺罪，被判監6年及停牌8年。

爭執下推踩誤殺清潔工酗酒兼思覺失調漢認罪囚4年半
香港蘋果日報-2018年1月3日

香港省

笑得最開心嗰班除咗五毛就係熱普城班仆街

拎佢黎祭旗，殺雞儆猴

等變大陸啦，睇下香港人啲下一代俾官二代富二代玩都算賞心樂事，仲諗住係香港生仔既我代你地啲仔女屌你老母

好on9

誤殺車死人都冇判得咁重

sorry喎五毛狗講乜都唔會work
你全家生曬cancer ga啦，好快D搵多D錢啦
你知啦全家一次過cancer死都幾甘，政府又冇乜骨灰位

關愛座hunter慶祝緊了

使唔撚使6年呀 上訴啦

要呀
兩年之後要連任 又要經費啦
Marco Rubio 對中共最強硬

用唐琳玲轉移視線

香港法律冇問題。
係D官認為點判就點判

亂鳩咁黎

所以話港獨暴動撚全部都係小學雞00後

諗起當年年廿九定年三十
醉駕撞死6個人
都係坐6年

你老母幫我含緊

Dllm

不安

屌你老母彭寶琴

唉 灰撚到

望一望個官既profile...唉

屌 已經分唔清依到d人真心定假膠

呢條肥閪

其實講真果句，梁判6年。
你地除左係高登diu政府中共有咩意義，要就做d野，乜都好抗議又好遊行又好，唔好以為係連登留個言，香港d問題就會解決，如果唔係佢地呢班人只會白坐。

要返工, 不了

無意義架，發泄下係咪唔得

法官指梁天琦積極參與暴動 背景並非有力減刑因素
2018-06-11 HKT 11:19

前年農曆年初的旺角騷亂，本土民主前線前發言人梁天琦早前被裁定一項參與暴動罪成，他亦承認一項襲警罪，在高等法院分別被判監禁6年及12個月，兩項刑期同期執行。

法官彭寶琴表示，在亞皆老街的暴動是有規模、有組織及嚴重，指出當時約有200人在場，但只有10多名警員在場，強弱懸殊，沒有防備裝置的警員受襲。

法官說，梁天琦早在當晚9時許在現場，並一直逗留，得悉人群衝向警方的防線，他繼續在亞皆老街逗留及參與暴動，並重覆襲擊警員，認為梁天琦積極參與暴動。

彭寶琴說，基於案例，被告作為學生在刑期上不會有優勢，即使法庭不願意對年輕人判刑，亦要有一定比重考慮公眾利益，法庭不能因社會或教育背景而輕判，梁天琦的背景並非有力的減刑因素，因此判6年監禁。

她又說，考慮到控方在審訊開始後，增加梁天琦襲警的控罪，梁天琦已在最早的時候認罪，給予三分一的刑期扣減，判12個月監禁。

師兄，你使唔使戴返頭盔先呀？

陰陽易位 時不當兮

仆街正苦大陸狗

痴撚線呀

告得，第564章 證人保護條例

黃台仰

咩撚野小心點呀?
成個垃圾爛仔咁

香港人不嬲冇人帶頭就唔識自發自己嚟
如果唔係個政壇點會不斷做神捧人上天
捧到而家得番堆無能廢柴政工作者

仲有無得上訴

班傻西中產以為唔關佢事
到第日好似大陸咁 之前一刀切唔比燃煤發電 搞到好多人冇電用
就證明上面班人係重關係多過能力啦
遲啲香港都會發生呢啲事架啦

幾時有判詞睇

五毛多撚到

我希望你係移民巴啦,唔係你都幾頭痕

一入post就一堆 block user
5毛辛苦哂又要開工了

好撚誇張

唉.. 無天理..

from fb
你正一轆撚,
陳振聰沒有傷害他人身體只係想謀小甜甜副身家最終要踎12年監咁又算唔算太重

其實我地可以為佢地/香港可以做到乜 有時候覺得好無力
佢地都係為緊香港 點解要付出咁大代價

不誠實

連狗唔做嘢

禁得入黎都預撚左要封鎖人
但真係估唔撚到要封咁撚多個

捐錢

報得驚

光明入罪最大原因係：黑警老屈作假證供。

梁天琦坐監，班本土kol終於有新鮮人血饅頭食，唔洗再用已經無人理o既熱狗呃like 仇思達，黃毓民，周竪峰，陳浩天佢地等左咁耐終於可以出post開台呃like,再唔係轉梁天琦個樣做profile puc

邊度有咁多五毛

事實上而家非建制陣營碎石化得咁勁而互不相容
就出現好多非五毛既對家

如果判監係長毛咪一大班鍵國開香檳

仲駛咩上去救啲劉咩波今時今日 香港都有得比你玩政治show

點解佢要返黎受死

屌啦，有幾多三大仔名校生衰其他嘢，因為佢名校生身份獲得輕判。

6年
真係屌老母

block能曬班仆街！

所以你咪冇朋友囉

我寧願唔block直接屌染班撚樣
唔係成個人型蜈蚣

點樣賣隊友？

由於有人做先例比人檢控 今時今日你個指控其實好嚴重

D五毛多到呢
屌 一次過block撚晒佢地

完全封鎖只會由得佢地影響其他人

上訴喇 港共政府

判咁重 殺一儆百

一個名校生姦人 而佢突然信教就係有力因素+難得的好人

你有咩高見？

香港已經唔需要立23條

你墮入了五毛嘅圈套
你呢種叫盲反
有冇諗過網絡上嘅盲反輿論係有人有心營造出嚟
如果坐6年嗰個係長毛 一樣都係會為佢抱不平 不嬲都對事唔係對人

蔣仔點睇？

寶詠琴

可唔可以終身監獄你條傻閪換返曬啲義士自由

行為良好会會減三分一刑期，三年幾四年都出得

一個post引哂全部五毛出嚟
一次過block哂睇post又耳根清靜咗

六年咁重真係痴撚線

如果坐6年嗰個係長毛 一樣都係會為佢抱不平
are you sure?
係既話就唔會碎片化啦

個個講六年，完全無人理果件盧xx

d 黃絲仲屌尻黃台仰走佬，人地呢d 先醒知道冇可能有公平審判

負皮是給香港法治既！

邊撚個垃圾官判㗎
睇過？

仆街 希望佢上訴啦

有請小鳳姐

巴打有個識諗既老母真係好

黃台仰真係醒水
好彩無聽班港豬話返黎
唔係分分鍾仲判得仲重

一百萬個負評都冇用啦

唔通會出個天琦2.0咩

無錯，離港獨不遠鳥

畀人祭旗

巴打小心惹禍上身

香港是我家？黃台仰？

入硬都唔肯認

你老母比狗屌都係咁
但佢無得揀

好不安，有人恐嚇法官

對事不對人 聽唔明？
而家嘅飯民看似團結 咪又係暗地鬼打鬼成盆散沙 呢個先係你口中講乜鳩嘢碎片化嘅淵源呀
本土派本就因為理念不一而係堆散沙 當有共同目標目的先會聚埋 唔同飯民咁夾硬綁埋一齊

有聲有畫面。班傻鳩同五毛共狗一樣咁抵屌

其實已經拉得，以政府處理今次事件既尺度⋯
保險計叫admin del左佢啦

自作孽不可活
有請小鳳姐

香港人打唔贏呢個獨裁政府，而家只能等支爆

殺人放火撞車撞死人都唔洗6年

點解仲笑得落梁天琦
點解仲有人覺得佢係鬼

痴撚線

恐嚇法官拉硬

五毛全面進場，屌哂你地老母

哦泛民就鬼打鬼
本土就叫理念不一

係咪應該有人發聲呢
完全係不公既裁判囉

佢係英雄

叫人出街小心d果位人兄
你死撚硬

小 鬼叫港豬唔反抗，
今日判完都唔會警醒下1個就係自己

理論上主謀係
但問題係究竟本民前係咪有心令事件升級到大型衝突
天琦事前知唔知

如果以後搞和平集會死左人係咪入搞手數先？

集氣叫美國人出手啦，代價係香港D美債/美金儲備送返比美國，加入合眾國，䄲稅比美國

有咩留返同個官講

我好想駁你，但呢度啲人用行動話你聽駁唔到

細蚊仔以為網上講乜都得
入去反省下啦

仲有邊個敢做暴民？

燒死入境職員嘅施君龍，最終都係囚咗5年兼獲移民香港，呢個係咩天理呀？

From wiki:

施君龍為2000年入境事務大樓縱火案這宗恐怖襲擊之主犯，其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回大陸，於2011年成功申請單程證再來香港。

其實真係好撚多5毛
有幾間公司收左錢做網軍
利：有朋友做過

活该

我屌你老母 俾我知道你係邊個一定打撚死你個仆街

清兵，勇字係心口，有咩用？

我cap左圖
起下條友底係咪有暴力傾向，必要時一定報警

wtf

連登個班擺明係五毛
純粹對家就係高登熱狗個班

嘩 有人恐嚇法官

不如直接將佢被自殺埋啦 橫掂都係亂鳩咁黎

勝者為王 敗者為x

革仲命成功就做王帝， 孫中山，開國功臣。

家陣輸左當然一沉百踩啦

笑撚死

一班係政工作者 打咗工幾廿年 民主派唯一最大勢力
一班素人出身 乜都唔識 由0開始
咁你話呢？

連登最衰就係開ac太易，搞到五毛成軍
真係諗唔到呢啲五毛本人有幾廢先要做埋呢啲嘢

屍君龍殺人8年 仲附送居港權 撈到風生水起
梁天崎 6年

港共

其實連登一樣有好多青城派過左黎架
仲某部份泛民一樣唔支持天琦⋯
出唔出面講係睇個人⋯

快啦唔該

放炸彈都冇判得咁重 公平咩

原來係d中二病毒撚黎
唔撚怪得要刷存在感

屌
判咁撚重做乜鳩

寡婦
祝你孤獨一世

按一按熱門排序
去最後一頁 就可以一次block哂班五毛
方便快捷

五毛點會認出面有好多五毛吖？拗嚟嘥氣

為班港豬五毛愛国撚坐六年真係唔值得。
繼續食人血饅頭啦。

他日政權轉換時
佢就係民族英雄
就係高官啦

唔關事，秘密任務組織真係要開acc，搵isp email 有幾難開？大學都一渣啦
如果鄉土果啲更加任開

負評完 然後Block撚晒d柒頭

唔緊要啦
曼德拉呢件力架坐左27年添啦
冇判上限咪執到

有無必要要6年
個法官根本無考慮到社會環境同政治因素去判
咁樣仲叫以法達義咩

三權原來都係比班咁既爛人管住既話
香港人仲可以點？

跪求美國永久廢除香港關係法

一句講晒從來只有反唔反共既問題上先分到五唔五毛

其他問題可能只係對家互片

完全封鎖

究竟今次判刑會正式將香港人所餘無幾嘅希望都毀滅貽盡，

定係會成為壓毀港共政權嘅最後一根稻草？

唔走都留低坐
真正英雄

咁撚多五毛上連登

咁今次夠明顯未？

93個正評
依93個人個腦諗乜野

其實有冇人可以用法律角度解釋下點解6年係好重/過重?

用其他交通意外殺左人同誤殺嘅判刑去比較根本都冇意思, 判刑都唔會參考

●喜靈洲戒毒所暴動
判刑：被判囚3年，但律政司申請加刑，最終改判6年。
2000年6月4日，近200名喜靈洲本地囚犯圍堵越南囚犯倉，其後縱火及投擲起火物件，揚言要燒死越南人。

判6年亦都有先例可循

你話7年果位點解係7年唔係6年我都明, 6年有先例跟法律判點解係過重?

如果單純係考慮時代/政治背景就應該輕判咁同一道理下七警同朱經緯都可以輕判再加返自己係警務人員知法犯法嘅加刑咁判?

利申唔識Law, 辛苦天琦了

反天琦=/=不反共
天琦大把對家啦

其實政治犯喺外國好多都坐十幾碌
6年唔算政治迫害，只係無輕判

根本個個都應該流亡，聽埋啲19講咩返嚟負責任

成班五毛入晒嚟

熱狗 青山派 飯民 共狗一大堆
加埋連登班博出位既小學雞

香港真係冇得救

三權中有兩權都被掌握，剩低既法治都係比其餘兩權老點

如果問一個對背景唔熟悉但識法律既人可能都覺得個判決結果只係阻嚇性刑罰

或者咁講，係印度同人講呢單case 可能d 人覺得好正常，我想講既係，唔好寄望法庭會幫雞蛋

成件事只係絕望，因為連香港既法治都懷疑埋，甚至抹殺埋唯一希望

5毛露左底啦，扣錢啦

話佢係鬼既熱狗出黎講兩句

咁即係大家咁大反應算係出於對天琦嘅尊重同景仰但唔係法理上有好大問題?

你咁樣直接同外國比較，比較得好嗎?
唔理係普通法唔理大陸法?

仲有司法獨立？我就唔信啦

得把死人口

讓你一隻手你都唔夠我打啊你

香港唔配擁有天琦

67暴動判幾耐？

香港完了

一個貼可以引晒班五毛畜牲私怨撚

扣1/3 年期

一個post就可以block撚晒d on9仔

司法名義上獨立，實際咪比行政同立法夾埋操作

真係痴撚線

有咩病？ 大陸法治？

總之政見不合 就係中共派黎既五毛
香港容不下右派言論了

其實有人開左個頭付出 係好事
亦都證明唔係口講既層次
以後陸續有嚟 放心

大家準備好錢同背好晒其他國歌未

唔洗扮中立持平喇
楊光判咗幾多碌？
嚴德偉又判咗幾多碌
收咗錢就認真啲啦

判6年，行為良好減3份1，還押左6個月左右，今日計起坐多3年幾（應該係）

又冇咁誇張，228國民黨係隨便拉人打靶就地正法，到而家都唔知實際傷亡數字。

dq要等埋人大先判
你覺得仲保持到？

睇番轉頭 發左場夢咁 九成日起身就照過日子…
梁就要坐六年… 佢既青春換左d咩？值嗎？
呢個香港 政府 成年人點解咁不仁
我地所有人全部都係幫兇 受害者係我地自己同下一代

一句到尾，司法同邊個出糧？？？

玩撚完 快啲走

呢六年大家都要努力係社會向上爬 佔據社會地位 咁香港可能仲有少少機會

我可以幫手照顧住佢先

是但啦 1600幾個正評都係no cost屌屌下就算

宜家係暴動呀屌你老母...

官判得岩架,唔夠TIM呀,律政司應上訴判佢十年

只有三個option：
1. 投共
2. 移民
3. 順民

67應該係第一次用暴動罪判刑, 判得輕左都唔奇, 之後全部都越判越重

67放火燒撚死人都唔洗6年
香港呢家咁柒和平既抗爭要6年
你班臭閪奶共既撚樣臭閪真係祝你地長命百歲,百病纏身同埋終生殘廢

屌你老母啦共產黨

咪玩啦
英國2011年倫敦騒亂，又死人又縱火打劫(起碼成千萬英鎊損失)
最重果個都只係七年

我諗上面果條友講嘅外國應該係指中國

好撚黑暗

肯定之後會有？

算數啦，唔好打飛機啦，香港物質生活咁豐富，一日只要政權平衡到，一日都唔會有咩事

痴撚柒線

上面d熱狗收皮啦

肥彭都出聲啦

殺人放火強姦醉駕撞死人都無咁重

越睇越覺得你係度扮理性中立

香港唔配有天琦
6年

Dq之後成個社運氣氛靜左
真係唔知要發生咩事先可以炒返熱

講得無錯
梁天琦右派
香港容不下佢言論

五毛又失心瘋

55

屌你老母臭閪

學獨聯果個？

屌撚晒你班撚樣五毛 全家落地獄啦

你話點好啦你都係冇解釋到點解6年係過重

另一個巴打引2011 England Riot 死人搶野極大破壞都係先判4年再加到七年咁答就成件事makes sense好多

判6年亦都有先例可循

你話7年果位點解係7年唔係6年我都明, 6年有先例跟法律判點解係過重?

67係唔做得先例嘅
原來之前又係過輕嘅
判重啲先啱
計我話俾你判就最公道啦
50年囉

無期徒刑都醒唔到架啦

正呀，呢個post可以好密集咁block曬D五毛

兩年零六個月入嚟研究下

呢個故事教訓你哋班入世未深嘅年青人

一係就乜都唔好搞，一出手就要搞到對手翻唔到身，唔係大家打嚟打去遲早一下就俾對手KO 。

支持改變現狀的中年人上

block list得1000

判輕無意思
就算判兩、三年，律政師一定係咁上訴刑期
到最後金錢、精神，
都係搞著班被告

You'll Never Jail Alone !!!

之前d人都話唔會有人行出嚟

有咩背唔背棄
價值觀除左自已無人改變到
on99

英超都未拎到隻學人寫求情信...😹😹

法律上判刑搵先例應該係搵近啲嘅黎參考為主?

67同案發時間講緊差唔多半世紀前量刑時應該唔太會參考? (我估)

樓上咁講 2011 England Riot 案情嚴重好多但都只係7年咁我就覺得3位義士比人判重左, 可以考慮覆核刑期

起歌!
今天我....

真係行出黎，行山咁行，星期六日唔好叫佢請假，叫完口號返屋企嘆冷氣

政治監坐6年 痴撚線

你地d老綜波台狗真係好撚柒煩
講埋d硬膠以為自己好出位?

CY心諗：一隻無用既棋仲留係個棋盤上面做咩？

施君龍放死2個都係判8年

睇到新聞真係屌出聲
根本就大陸化，將所有反對聲音趕盡殺絕
點鬥呀？
以後仲邊有人反抗？

個官好似係放之前法庭影相嘅人走嗰個
明哂啦

屌哂話出賣隊友抵死個班仆街既老母
係撚度轉移視線

我屌你老母！！！！食屎狗

講緊舊登都冇咁多，一蒲頭就俾人屌到反晒皮
因為嚟嚟去去都係個幾件

網上打幾粒字喊苦喊忽
個撚個有事起上黎又係要返工返學不了
一個二個貓哭老鼠假慈悲
算撚數啦你班撚屌連登中學雞
打飛機就最撚叻

你又做過啲咩呢
世界冠軍

為香港犧牲唔值

咁你呢？

痴撚線6年
好心痛

五毛溝埋d 假膠真係分唔撚清

做咩都要承擔結果

[url][足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1096)

LIHKG @ Android[/url]
你貢獻左好撚多
波台狗

精蟲組-游泳冠軍

好慘 行得太前 早左炮灰

睇黎香港要民主係無可能 大家繼續一齊叫下口號咁囉

香港就係咁先

重有告個阿婆藐視法庭呀

算撚數啦你條中學雞
起底好撚巴屎閉閉
面對現實啦
網上惡狠現實碌撚

好似同一個？

你話佢兩個喺所謂嘅暴動入面掉氣油彈就話啫。
屌你老母，咩都無做過，掉一兩舊磚判6、7年

波台狗不願面對現實

梁國雄議員，請你冷靜啲

就算宜家有人搖旗話出去叫口號支持天琦
你班撚屌垃圾死毒撚中學雞咪又係縮撚埋一二邊

垃撚圾

梁國雄議員，冷靜啲

平時假膠扮下5毛都算，呢d大是大非都出黎假膠

Gchi 長毛巴
等睇萬鳩幾個負皮
一陣叫人出黎示威又係得10個

六月飛霜

真，一係唔好搞，一搞要去到最盡

個撚個係威係勢咁
點撚知
小貓三四隻

咁撚多五毛

求其一間萬寧都多人過出黎個班

其實不嬲都係人治⋯⋯

如果對象係支那 就變6至7 “日”

屌你老母 我真係睇到眼濕濕 點解香港變成咁 仆街法官咁明目張膽判到咁重都得 6年7年啊屌你 佢地最青春光輝嘅年齡時光就咁冇咗啦仆街 唔講以為依到中國黎 連連登都咁多五毛狗 起到講風涼話 始終佢地有為香港付出過架 我屌曬你地老母一億次！

移民

祝所有五毛，未來十代冚家剷。

港共我屌你老母

為香港人發聲？發乜柒野聲呀你睇下d選舉 好多區d人都投建制令到成個議會都係建制既人

你做咁多野d 廢老都唔會改變思想 就算無左班廢老 仲有黎緊有班講普通話既中小學生

以前係香港去要購物點先有普通話聽而家落街就有得聽仲要著校服

所有00後既潮語都係d 大陸用字咩野666咁撚柒樣

所以香港已淪陷 中並各層面都插針

梁天琦 香港人係唔值得有呢d 鬥士

所有人 都係為自己利益著想

所以 香港人真係唔好自視過高 其實 只係低等物種

細細個好自豪自己係香港人

而家香港人呢三隻字同強國人一樣咁撚難聽

淨低既真香港人賣樓移民算啦

如果唔係遲早係香港抑鬱死

有無獨派今日（放工後）出黎以死相搏

同飯民一樣, 勇武派想向林鄭投降

一野block柒晒你班撚樣五毛

一個post block9哂你班五毛 屌你老母
香港就有你班畜牲喺度搞住哂先搞到今日咁既樣

六年

（嘆氣）

嗰官傻撚咗？判6年咁撚多

唉屌

一個post block一堆五毛

cls

屌你老母好撚嬲
法治社會食撚屎啦

你班仆街五毛死全家啦 唔撚死都冇用 返支那啦屌你老母

以前會好自豪自己係香港人
我地有自由 有法治
而家
屌你老母

無可否認佢真係有做得唔啱，得罪講句佢會坐監真係預咗。但係仆你個街個法官都唔知係咪收咗錢，判咁耐

同朋友睇完 兩個眼濕濕

睇個勢落去，遲d 關愛座唔讓位都要判3年

咁都重囚6年 香港真係玩撚完
爬post block哂d仆街先

係咁撚放d蝗，南亞落黎
加埋d廢中廢老既票，
建制基本上可以玩哂
係香港永遠睇唔到民主既希望

今日係黃家駒生忌

不能接納以政治訴求作為求情因素刑時，只需考慮暴力行為程度和破壞社會安寧程度，而法律下只有守法和違法人士之分。

你話唔可以用政治因素去做辯駁理由都明，依家連求情都唔得 ，根本香港個法治已經退步到得有法必依，仲話咩以法達義，人唔笑狗都吠

下一步一定要捉埋走咗佬條仆街返嚟, 判返10年8載

有得走好走啦 香港已經無得救

Block 5毛block到手軟

點解盧建民會判重咁多

啲#number 係咁跳 好難搵到係連住
不如admin 將個完全封鎖function extend
如果一個user 比太多人完全封鎖就bam 鳩咗佢啦
祝班五毛同個官不得好死

啲五毛真係cheap😊

個官量刑果下一樣當係煽動黎量呢

最青春最光輝果幾年無哂
真係玩撚完

點唔好放過? 告佢? 乜你仲相信法律?

從來法律係一樣統治者壓迫人民工具

呢個香港已經唔再係我熟悉既香港
支那必須滅國 屌你老母共產黨

6年咁多

應該終身啦，暴動喎
不過6年都好過無嘅

連尼住
你再噉縱容五毛
依度遲早變鄉土啲垃圾壇

屌你老母

屌你老母臭閪

灰撚到 丁都唔想打

不嬲？港英政府果時係撚呀

真心仰鬱

咩事好不安

依家關反政府就不理因由都判最高監禁？支持政府幾嚴重都無罪釋放

？

五毛出黎開工

再有人敢反政府，一律6年，放監之後再長期軟禁

佢老公係警司，完。

好撚心你班鍵國戰士收皮啦
成班係到五毛五毛
到真係出黎遊行 又話咩民主黨cap水
又話黃之鋒 好on9
又話戴妖和理非非

係呀 岩呀 係到到留句好傷心 好過份
同block曬你唔想睇到既留言
香港就會有救架啦 笑撚死

唔知以為自己上緊鄉土

未判之前仲有小小希望
但望撚住呢個裁決 我屌你老母臭閪

見到乜女都扯唔起

出到黎三張野仲要冇得移民...
人生咁就end game
本來晚晚落lkf 屌女屌到鳩痛都得

Gay

Ching份人好感性

決定今天戒J一天...

6年我屌⋯

無撚錯

點會無得移
好多國家會幫呢D政治迫害犯

我地有咩可以做

努力返工

有錢果d 就話😹😹

剩係申請去美國都夠
美國通常都會幫

連埋咁撚多五毛

起歌
夢想於漆黑裡仍然鏗鏘

做三等公民....

無份丟磚都坐6年....on9

我真係屌老母
有無諗過6年後出嚟點過生活
一個青年 就咁樣無咗
垃圾政治 政治政權

本身諗住天琦無罪釋放
或者社會服務令
佢都無份丟磚

著左草果兩個會係外國睇住香港㗎喇

老實講有乜嘢出奇，香港係共產黨管既城市

好想唱番首
今天我.....

4年

傻啦，黨點會比佢坐4年咁少
搵人撩佢打下交，一個加半年
自己計下條數

想問下有冇話佢會唔會上訴??

希望佢入到去唔好餐餐食雞翼啦.....

老屈佢行為唔良好

佢算佢忍到呀，日日比人撩
無情緒病都谷到有
咁多mk,入邊玩尿好正常

唔好影衰你個username

五毛狗死全家

香港正式淪陷

差唔多啦 如果告既係暴動既話
有因必有果

個官咁樣判擺明想 「殺一儆百」
話比大家知你想改變香港係冇可能

可恨自己而家根本為唔到香港做啲乜
Hong Kong is dying...

一個post block左10幾個 係office睇到眼濕濕

10幾個咁少?
我至少完全封鎖左30幾個
正 1次過blk鳩晒堆5毛

做義士會怕坐監

香港人對班義士唔住

好多中老坑覺得天琦係抵死
依班人根本就係掛香港皮嘅支那人

唔支持還唔支持，但政治迫害係另一回事。

我對魚革有保留，但覺得政治迫害有問題。

佢地做錯乜，黑警打佢，佢地還手自衛，最多咪告襲犬，用埋濕尻暴動罪，根本同砌生豬肉冇分別

上訴, 如果香港仲有公義

律政司玩程序都可以玩你六年

keyboard價格開始上漲

連人地點樣支持都要管
果然係八婆

聖經都寫你有罪
你去唔去坐下？

叫佢出街小心啲都係恐嚇？
出街好多危險事
例如畀車撞、有人高空掟個花盤咁啱喺正你上面
小心啲好正常啊
我都成日會同我屋企人講小心啲
香港好多痴線佬，會失驚無神屈鳩人

連登仔最盡都係網上叫人小心

乜野邏輯？唐小姐就無心之失
幾個為香港未來既就咎由自取

轉呢13年比撚哂班黑警就差唔多，贛撚鳩法官

大好青年

呢位法官真係相由心生
唔知咩叫公義學人做官 好撚嘔心

人治政治法治

天有眼架 遲啲你條五毛就冚家剷

搞得呢啲嘢
預左啦

死都話係暴動要比暴動罪已經無得玩

好撚嬲 屌

為香港前途叫搞得呢啲嘢?
你老母比狗屌都係預左

佢應該學黃台仰咁直接流亡海外。
香港已經無撚得救

根本就係想殺一儆百
殺人放火都無判咁重

係海外攞政治庇護發揮作用仲好。。

你死無全屍添

乜原來咁多人支持梁？
犯左法，判佢坐，天公地道

陰功豬 要坐咁耐
估唔到會判得咁重 罪不至此啦

成堆五毛出晒嚟

要威就要付出代價
安守本份打份工咪算
港英年代一樣冇民主
唔好中d民主政棍計la

唔返黎咪好囉

屌你成堆5毛

抵撚死

施君龍為2000年入境事務大樓縱火案這宗恐怖襲擊之主犯，其後被判處謀殺罪成，判刑終身監禁，後來改判誤殺罪成，判刑監禁8年。他於05年獲釋後被即時遣返回大陸，於2011年成功申請單程證再來香港，引起香港社會嘩然和部份人士要求改革單程證制度

2001年，董建華領導的香港特別行政區政府當局向六七暴動領袖楊光，頒發最高榮譽的大紫荊勳章，亦引起過爭議。時任特首董建華在事件後曾表示，讚揚楊光對勞工界等貢獻，故頒授勳章給他作為肯定，但就迴避了楊光在六七暴動中的角色這個極受爭議的部分。[5]於沙頭角槍戰中殉職的警目馮燕平兒子馮金堂，就楊光授勳一事，怒斥特區政府冷酷[6]。暴動期間石寶德勳爵訪港時，因拆彈遭炸彈炸傷的警務督察周湛樵指，楊光在暴動期間可能對他的所屬機構有貢獻，但對香港政府作出何種貢獻就不知道了。

睇黎梁天琦應該放火殺人
周街放土製菠蘿

我講得有錯？
要搞政治 要拎選票 搞咁多野係為咩？
威law 疊馬law 英雄主義law

港共

的確係，
馬丁路德金嗰啲，
耶穌釘十字架都係抵死

搞對抗衰咗預比人清算
無咩好怨

入到去死咗都唔知咩事
我覺得港共真係做得出

一定唔係佢la

漏咗

七名警察被押送到荔枝角收押所等候判刑。2017年2月17日， 法官指案情嚴重，批評被告的行為令警隊蒙羞，破壞香港聲譽，即使被告在大壓力下工作，但都不是襲擊他人的理據，需要判被告監禁，不能緩刑。[23][24]全部被告各被判入獄兩年

唔應該暴動
應該捉高官子女拳腳踢

乜都唔做上網齋屌最好係唔係？

老強到有BB先係判五年半咋

個官講咎由自取喎

你地可以同情佢
但唔好因爲佢被判6年
又屌法官又話港共政府
唔好咁反智
唔好俾光環梁天琦
佢做既野都係為左選舉

旺角單野前，你識本民前？

你咁撚多野講做乜撚即
5毛Law

佢睇得prison break多
柳記仲淆過你呀，死響入邊
on lun79

佢唔在場會比人拉入到罪？

on 9 如果要坐監選到都冇用啦
用下你個西腦諗野啦
成撚日up埋d on 9陰謀論

唔好下下意見不同就話人5毛
可能你連民主係乜都唔識

耶穌釘十字架都係抵死
都係報應

共狗法官彭寶琴

威你老母
你估人人想好似你咁做奴隸啊仆街
你老母生左你個混種出黎 真係丟人現眼
死撚左佢算啦 廢物

好似楊光咁幕後指揮
大紫荊章都有得拎

垃圾

Block 到手軟

入面有七警晚晚同佢玩屎忽....
三年你估易捱

咁又係全港最大犯罪集團係恐怖嘅

隨時日日好似柳記咁食屎...

當選總統前，曼德拉是積極的反種族隔離人士，任非洲人國民大會武裝組織民族之矛領袖。當曼德拉領導反種族隔離運動時，南非法院曾判處他「密謀推翻政府」等罪名，曼德拉前後共服刑26年半，其中有約13年在羅本島度過。

其實唯一可以比較案例係呢個

屌你老母

共狗死全家 家破人亡

痴撚線 屌佢老味

屌佢老母痴撚線

睇到呢到仲有咁多on9仔對香港法治有期望，
我笑撚到胃都反撚埋出黎。

幫你老母執骨啦賤人

做gym做撚到腦都甩鳩埋

五毛全家生癌含家鏟

咪撚on9啦
為左選舉有乜問題？
除左佢有邊個政黨敢去上水趕小販？
敢著住制服打黑警？敢用候選人身分遊行？
唔選議員邊有錢？你俾？
唔選議員點證明民意？
點證明到議會係假民主？

冇腦就摺埋唔好岀黎柒啦，光環

睇死你係懶理性投楊岳橋果d契弟

你想有乜好講

呢d 唔係政冶判刑，呢d係政冶謀殺。

Block到手軟，屌

你老母比狗屌呀

成版都係五毛

歷史一定會還個公道比梁天琦

可以代坐的話，我唔介意坐番幾日

見到哩個判決
我真心寧願佢地逃亡海外

我屌你老母呀 香港已死

屌你老母全家生癌死唔去

反彈比你，惡毒既人講惡毒既話

臭閪婆 我屌你老母呀

暴動打人個陣唔諗下比你班暴徒打個個？

屌你老母
你全家葬身火海 死於非命都係因果報應

六年算少 起碼要坐八年

今晚會唔會有遊行示威呢？好期待

they are well paid for it
士兵都唔驚死
警察好驚俾人打

你識法律？？

經過今次判刑
班鍵盤建國既死毒撚又可以打正旗號網上勇武了

小弟自願折陽壽廿年咀咒你條撚樣生癌係你把死人口，含家全身潰爛但死唔去

咁撚多五毛真係block開有鋪癮
差啲block埋樓主

打幾粒字咒人死全家就舒暢啲？
小學雞到好撚肉酸

一念天堂，一念地獄
勇武帶來名聲，差d做到議員
上位失敗，代價佢應該清楚
只能說，出番黎就腳踏實地做人啦

好唔開心 6年真係唔輕
有d 寧願佢冇返到黎

難聽過粗口
你收皮啦

又真係幾似

難唔難聽
睇你份人現唔現實姐

英雄主義咁又點？
威咁又點？
起碼人哋有努力去反共反政權

最不知所謂係你哋呢啲只識冷嘲熱諷、冇信仰嘅網絡遊民

6年香港已玩完

誤殺仲小事 香港法律好波

現實？
你嘅現實只係眼前兩斗米
毫無信仰嘅經濟生物
人哋嘅現實係香港將被滅
係另一個維度嘅事

攞政治庇護好過，以佢既能力同光環，係國際間宣揚港共打壓

施君龍放火殺公職人員都係八年，而家肥施大隻落黎香港可以屌柒香港人。
就知呢單野判到重都唔正常

其實大陸琦呢個始作俑者累咁多人坐監，佢有無愧疚？

你老母生左你岀黎又有無愧疚

有得走好走

痴L線

你地覺得自己有信仰無所謂
但你地無錢無權無勢無人脈走去抗爭，就叫有現實？
好似細路仔對住大人扭計咁
仲要吹到香港被滅
你對生活不滿，網上發洩就算

韓國40年前爭民主都係咁

無人死

3千幾個負皮 有冇諗住佔領旺角

佔領 然後呢？

好波 有請小鳳姐

熱烈地彈琴⋯

捐錢la

其實去盡未必有效，最緊要反而係令佢無得翻身反咬你，除咗政治，職場都係一樣。

係囉 咪得個負字
你地只可以係度負皮 做得d乜丫

五毛多撚到打唔哂
Fb打左幾粒鐘廢老 入到黎又係一堆冚家鏟短命種五毛

姦網友成孕休班警囚5.5年

老強到有BB都係坐五年半咋!!!!!!!!!

我已經厭咗
與其沉溺係呢堆網絡言論倒不如養精蓄銳等待時機來臨

我屌爆你老母臭化閪啊，仆街五毛

哇屌 連登啲大陸閪多撚到

彼此彼此
大家都係垃圾，super

每次一有難就走
呢個社會唔撚會變好
咁當然你講到自己咁撚有條件移民
個社會好唔好對你嚟講乜撚關係都無吧。

佢地成日以為上網屌下人五毛
出黎打正革命旗號就可以合理犯法建國
同班小學雞講真係哂氣
自己無錢無權就努力啲先啦

你都幾曲喎 喺屋企禁下制負皮嗰啲應該一定唔係網絡遊民

魚革都有老人支持而被判暴動

你咁比較非常唔準確：魚革係突發事件

五毛、廢老、經濟生物
相反意見就標籤我地，講哂粗口咁
樓上仲有個話與其網上同人鬧交，不如自己養精蓄銳...
好心成熟小小啦...養，自己都未養掂

所以咪你淨係見到連登捉毛同鍵國囉
現實世界年輕人付出過嘅努力血汗一啲都望唔到
「有女搵到錢上到車就夠 香港變成點關我閪事我」係咁諗你咪直接啲認咗佢囉 兜咩圈扮咩清高啫

傻仔
打人搞暴動咪去坐監
佢應得架
冇錢就唔好搞政治
依家搞到入去踎，慘豬

咪講on9野la
做你既keyboard fighter

港豬們表示下屆都係繼續投楊戇Q

走捷徑ja 諗住
人地長毛朱海迪搞左幾多年抗爭先有個議席

語言就係標籤
唔標籤邊度有語言？
咪傻啦。

我已經出嚟做嘢，好努力養自己。
人係應該有不滿，
你都不滿我哋標籤你啦，
咁唔通你就係唔成熟……
成熟啲啦，香港係要有人搞事，
你接受現實搵定移民吧。

衰d講，佢地係爛頭卒。

我望到呀
我都想反共 民主自決呀
你做得就知個下場會係點
社會就係咁現實
而唔係個個係到叫春話咩比人迫害乜乜乜
同情佢唔代表佢坐監係唔合理同唔啱

食環狗,同黑警一樣欺善怕惡

好認同你既講法

完全封鎖左條撚樣
睇到都嬲

食屎啦, 睇你幾多負皮

去下71遊行仲好過鳩up

唱下歌咪算囉... 忘不了的..

睇唔明你d詭辯
算啦，你地慢慢抗爭啦

香港緊係唔會滅 只會由劣幣取代 繼續享受做支那人既榮耀 乜都係假

咁我建議你出少句聲 如果一句你係五毛係對你咁大傷害嘅話
年輕世代求變 希望改變制度改變社會 令呢個地方更美好 但天琦嘅6年刑期等同幫呢班年輕人嘅渴望期望判咗死刑 係呢班人面前講話冇用架啦安份守己認清現實呢啲說話周圍散播失敗主義同無力感同摟屌無異

你都on9
法官係睇你做左咩而唔係點解咁做
打9人同掟磚坐幾年好正常

佢地嘅思想咪就係
搞事=救港
比人清算=政治迫害
總知我搞事就有理
入罪就政治迫害

係
掟磚打9人其實好少事無問題
淨係為香港好呢一點就應該表揚佢

屌你老母香港政府
以家殺人放火呀？
根本已經係人治既香港
自求多福啦香港人

食得咸魚抵得渴
做得犯法野就預左坐監
點解呢度啲人講到佢好慘
一個人為自己做既野負出代價

呢度啲人意想好on9
一味話唔係殺人放火為香港好
為香港好所以就要去犯法？
Okay當你呢個係抗爭手法
咁犯法就要坐架啦

仲有掟磚打人呢啲你地覺得同殺人差好遠
無殺到人等於呢種方法唔會殺到人？
你搵把刀桶人對方唔死
你係咪同個官講 我無殺到人呀

如果用合法既方式唔可行,咁就無計架wo。
你會點?

屌你老母港共政府

上面條柒頭 掉磚個時佢已經比警犬拉左啦
點掉呀？

中肯

有冇得代坐
幾萬個香港人每人幫佢代坐幾個鐘

無視晒前因咪只能理解做搞事搞屎棍囉
928係搞事 64 71係搞事 連梁遊同助理返工係議會行使職權最後被控非法集結罪成要坐都係因為佢哋搞事
我哋呢班良好市民係應該支持政府支持制度 唔好質疑佢佢講嘅嘢做嘅嘢一定係啱 就同港鐡主席馬時亨句嘢一樣
「我哋話畀你聽OK就得」

第一段你講既無錯 不嬲政治鬥爭 當你預左以犯法達到目的既時候 之後既清算係預撚左
但係你最尾個段 拎返你個例子 用刀捅人 死左係謀殺/誤殺 無死係嚴重傷人或其他控罪（唔係法律撚唔太熟）你咁講咪又係想混淆視聽？ 可唔可以唔好亂用例子？
6年呢個年期絕對係一個好長 甚至可能係最高既刑罰 好明顯個官/港共想殺雞儆猴 政治檢控絕對唔係無可能

香港人根本唔係傻
梁 游入到立會根本香港人都想相信新一代可以係政府內部改變到
而唔係出黎燒下野掉下磚
點知未上位就比位人入你
你唔夠醒唔夠奸點用支共玩
成日比位人入你地，根本比唔到信心人支持新一代
最安穩又無得選擇情況下咪唯有安於現狀

記得個官就得

71大把人有去遊行啦
比人拉個啲係咩人心裏有數啦
928本身已經係非法集會啦
其他個啲我廢事講

你宜家唔係救港
係挑戰同反對香港司法制度

重點係 梁天琦佢冇掟磚
掟磚係後嚟嘅事 佢好早就係砵蘭街塔咗上警車 之後發生嘅事都係民眾自發佢已經控制唔到亦參與唔到
呢樣就係點解佢只認襲警罪嘅原因
而佢被判罪成坐6年嘅偏偏係條冇做過嘅亞皆老街暴動罪

佢認咗襲警
點無參與？

港共只係想拎個帶頭既人重判嚇我地 垃圾手段

好心你就唔好拎928 黎講
你既口吻咪係 藍屍 政府 廢老既口吻
首先定性928係非法 然後928入面提出既訴求一一無視
遲啲71遊行都變埋非法 你地就會話所有遊行集結都係非法 咩都唔使理
而家係香港司法制度一直釋法令到基本法更迎合中共
高院選既法官愈黎愈係一堆立場偏頗既人 不再公正
但你一直只叫人唔好訴諸權威

掟磚唔係一開始就發生嘅事
係蔓延到西洋菜南街先嚟料
但係蔓延到菜街之前 佢已經被塔 係警車
開始磚頭飛嚟飛去嗰陣 佢係警車 送緊去旺角警署

睇清楚當日發生咩事先講野啦

同你講都哂鳩氣
就算美國都係玩呢套
你唔信司法制度咪移民囉
一係你咪出黎抗爭比人拉囉
到時唔好喊哂口話後悔就得
點醒你地好似害你咁

基本法背後有人大 再背後有大大本中共憲法 成大個backdoor係度任人魚肉
所謂權威嘅中立性權威性已經不復存在

認真
唔係庭入面講咩都無人知
佢自己都無就件事上訴
只係刑期上訴

其實量刑關鍵係事件發展應唔應該入搞手數
佢地事先有冇意圖/計劃促成

1. 話天琦做乜要坐個班唔該收檔，係度扼like光環
上面話齋你行得出黎係預左有心理準備
你估熱狗咩敢做不認是抗爭？

2. 關鍵明顯係黃台仰度

唔信司法咪移民囉 呢句野啲口吻真係證明閣下係港豬一名
你返大陸人治咪唔使驚司法制度囉 因為無
同埋唔好一黎就拎美國比 又想拎美國都點點點 差佬殺埋人添
而家個重點係 美國/西方國家既司法制度有第三方監察 法律唔會朝令夕改 搵人釋法
但你而家港共既做法咪好似馬拉安華咁囉 有你無你鋤左你 鋤到你刑期長囉

考慮緊就定罪同刑期上訴 唔止淨係刑期